%@Titre : Lille -- 1998
Soit un repère orthonormal $(O,\,I,\,J)$. On donne les points
$A(1;3)$, $B(3;4)$, $C(4;1)$.
\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Placer les points $A$, $B$ et $C$.
\item Calculer les coordonnées du vecteur $\vecteur{AB}$.
\end{enumerate}
\item On considère le point $D$ tel que $\vecteur{CD}=\vecteur{AB}$.
\par Calculer les coordonnées du point $D$.
\item Quelle est la nature du quadrilatère $ABDC$ ? Justifier la
réponse.
\end{myenumerate}